生男仔一定好過生女仔

就算個女細個幾可愛，一諗到佢大個就日日自慰搞到成間房都係西味，再大個啲可能變成臭雞日日畀人屌，就覺得好嘔心好恐怖

做你仔女仲嘔心仲恐怖

點解你要個個po mon鳩本行
再個個po都入嚟串柒本行
到底點解你要咁做
你有咩目的
你一係唔好mon
一係唔好咁串

咁唔滿意咪quit咗連登佢

生女仔一定好過生男仔

joe biden不認同

話撚知佢咩

唔生最好

本行認同

生小朋友又痛又幸苦
養仲麻煩

又要洗錢
又嘥時間心機精力
仲隨時變成冇圖開po呢種不孝子